廣東省發動重大突發公共衛生事件一級響應！！！！！！ 痴哂線啦！！！打到黎啦！！！

仆街含家產啦！！！

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

靜啦唔該

靜啦

麵囝驚唔驚自己中招

source 呢？

發動主動技能

驚到仆街

日日帶兩個口罩

熊得！！！

終於破燈

帶夠三個

得唔得架

唔知呀 聽日打算帶多個護目鏡

明日要唔要入7500先

everytime everywhere 都要buy

你唔好祝大家身體健康就乜事都無

都要啦 個專家入眼先中招

麵仔肯定反左手 燈自己

你估會唔會呀拿

即係點 同平時有咩分別

中共可以講正常中文嗎？

幾多級響應都係日暪夜暪

唔撚理 跌左先講

麵神...你識唔識用神力架?
呢個時候你緊係要祝福支那, 港共同d狗大力d啦!!!!

做低個市先啦

祝中共支那死清光

曲線救國

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

我要雙普選
普選立法會
普選特首

Push

麵仔呢排旺, 記住跟佢揾食

正苦:一般社交場合唔使戴口罩

✌🏼✋🏼😄😆🤚🏼

麵仔救國

屌你老母怪唔得今日下午個市又扯扯地旗咁又係你係到燈

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

好快到香港

熊熊哈

而家日日都等收市先敢公佈大鑊野

高鐵大量運送武漢肺炎入境

但報道沒有...

港珠澳大橋周五起免通行費7天 7座位以下客車免費過橋

還有這個痴線做法，全港區議員同非建制係咪要即時做野以示去強烈反對

都唔知乜鳩中文黎